有無啲訓街地點可以介紹

柯士甸站F出口條隧道

我揾日去睇下，thx

同人講住西九， 威